香港早已實質戒嚴！ 郭文貴爆：4日起至少7萬便衣入港

香港早已實質戒嚴！ 郭文貴爆：4日起至少7萬便衣入港

2019-08-11

〔即時新聞／綜合報導〕自稱「滅共者」的中國富豪郭文貴日前直播警示，他獲得來自中共內部的可靠消息，香港即將實施戒嚴，遭到中國外交部發言人華春瑩駁斥，但他還是大膽預測，香港在4日至6日間會實施戒嚴。郭文貴最新爆料，稱8月4日起，中國已派出至少7萬名便衣潛入香港，甚至12日前人數將突破12萬人。

郭文貴10日發布最新影片，他表示，他月初爆料4日香港會戒嚴一點也沒錯，還說據可靠情報顯示，4日當天中共派出至少有3萬人潛入香港，5日與6日再派出至少3萬人，目前在香港的中共便衣「人數不會低於7萬人」。

郭文貴稱，截至目前中共仍持續派人滲透香港，到12日為止潛入香港的中國安全部隊人數一定不會低於12萬人。他說，中共發了4套衣服，有黑衫、白衫、香港警察制服以及一個特殊情況下穿的集體行動裝，應該是全紅色的衣服。他解釋，全紅色衣服是在關鍵時刻、攤牌時刻，可以穿上衣服識別敵我。

郭文貴還提出警告說，這些人進香港都被派遣不同的任務，在不同機構，有的是駐港人員、有的是遊客，將來都會配合港府對付抗議港人，鎖定對象來進行逮捕。「所以我爆料8月4號香港戒嚴一點都沒錯！」
<自由時報>

兜閪咩

來香港啦死廢鳩

之前話老解入城，宜家又話便衣入城，我好驚呀

片呢 屌你老母

有咗自由行
鐘意幾時落咪幾時落

仲聽呢條傻9廢up，呢啲野全世界都知啦

又話一定出老解？鳩噏就收皮啦屌

其實我一早都估到

又話4號開始戒嚴

係咁D 人點快閃
七月好猛

垃圾

即係着紅衫safe?

樓上個班。尋晚尖沙咀拉人扎晒馬都未似大陸佬？

8月4日老解係邊？

口講未戒嚴啫
早就失哂控想打到你班人唔出聲

我唔係要大陸佬
我要後果致富

係喎。出就出真老解

今次我信，警犬防暴隊好似無限復活咁。

冰冰片呢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

片呢